1年內會有民眾敢推翻金仔政權先奇

北韓人, 仲怕死過中國人同香港人
點解有D鬼佬ON99到覺得佢地食樹皮既時候就會敢推翻北韓政權?